====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Reconversion , recomposition , congestion , pondération des masses , sont les outils de cette infra-architecture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

